之前至有前線抗爭者冒死開記招叫大家唔好捉鬼，但係連登仔就日日教人捉鬼講足個幾禮拜，網絡分身ac大撚晒

日日都搞鳩班前線抗爭者，公開係佢地背後開槍，你話呢度冇鬼真係搵鬼信

你咪係鬼囉
瀧sir

個ac咁新，泛民打手公司新產品？